Задание1: Хорошо
Использовал отличные имена.
Только в file_extension у тебя лежит не расширение файла
а массив из имени и расширения
Можно было сделать так
file_extension = file_name.split(".")[-1]
и потом просто использовать file_extension

Задание2:хорошо

Задание3: В целом направление правильное
Попробуй ввести сразу 0(правильное решение)
Нам должно написать об этом и остановиться и больше не спрашивать
Примеры можно глянуть тут:
lesson4_04_11_2021\homework\alexandra_bortovaya(aaziex)\alex_examples

Задание4: Хорошо
Задание5: Хорошо
Задание6: Хорошо

Задание7: Хорошо
Можно использовать break если значение найдено


